「連登一周年」準備日 經典回顧！

連登大家庭

各連登仔，今晚金鐘 M記集合！

好撚後悔上次金鐘有去

搏咀

你係咪中間擘大腳果個

連登個個正常樣

唔係

笑咩笑

係中上樣

又放貼我出黎好好玩咩

一早知道出得黎既都唔方正常
所以無出

唔好咁講
自己人黎